Minnie算唔算係全kpop最正嘅泰國idol?

btw生日快樂

對樓主好失望

生祝unnie💗❤️💗❤️🐷

我都開始覺得

正撚過bp條柒頭

下
點解

不服

隻豬係咩意思😂

提醒佢留低益下細佬我

lisa都正過佢

minnie點都屌打佢啦

支那狗

唔會到你lo...

隊友先係

佢泰國人...

你眼光幾時正常番?

樓主先係

不嬲都正常...

護琦手先係...

lisa正d。

呢個笑話OK好笑////

邊度好笑
我認真...

唔係濃妝好睇啲

你認真弱智呢點勁好笑==

lisa泰妹味太濃...

搵唔到邊張唔係濃妝...

佢同lisa對眼都好正

非

Queendom唔喺stage嗰陣冇咁濃
不過佢露額頭同唔露額頭好似完全兩個人咁

佢令女過lisa...

lisa好似肥媽...

其實都算係

柒喎

是....

肥媽正嗎?

有冇j

gidle嚟講
佢都算係第二靚女...

佢都算有料嘅
不過樣真係唔掂...

冇...

nichkhun先係..

lisa=肥媽=唔正...

未聽過...

樓豬當lisa死架？

冇放過lisa在眼內...

★﹏。失戀中++/／請勿打擾..*＊

nickhun屌打

BAMBAM正D

下....

Minnie>>>>>>>>>>>>lisa>sorn...

>>

睇完queendom俾佢食到死一死

佢,soojin,小娟玩晒...

有jer㗎

咁邊個最靚@@

五代第一女神

美延舒華雨琦第一靚
米妮珍珍第二靚
小娟第三靚

蝗不了

佢齊陰好唔掂,不過都係kpop最正泰妹

個鼻打到好似阿凡達

又靚又可愛唱歌又好聽又識作詞作曲既泰國人我真係第一次見

GG

好撚垃圾

美延>米妮>>>>>>>珍珍,小娟>>>>>>>>>>>>舒華,雨琦

佢真係幾能完美下...

可惜美延queendom無乜發揮空間

風格唔多啱美延...

睇頭幾句以為講牙gem

樓主放Queendom d live圖嘛
佢果幾場真心好有富江feel
利申非飯 加 生日快樂

應該唔洗排到第三掛🤔

是但啦

kpop最全能秦妹..

好似吸左毒落老蘭既mk妹

拉

minnie生日快樂
祝(G)idle大發👑

好正

原本以為佢好cool 睇左Queendom 先知原來佢咁可愛

佢低b 成日喺到傻笑

柒得過你人型狗？

鍾意小娟 佢fake love rap jhope 嗰part 幾正btw 點解會譯做小娟咁柒 定係佢身份證真係呢個名

Lisa係賓妹樣 咩人刀靚過佢拉

樓主都幾高汁

識貨
貓貓

lisa刀反
u仲系吾系人

笑能左😂

好QQ...18+

其中一個最襯齊陰嘅女idol當之無愧

Senorita個紫頭最靚

認同

認同bbg

有J?